有冇人覺得 楊潤雄 先係特首+中聯辦？

中聯辦冇出聲
特首冇出聲

只要楊潤雄講一句
特首出黎都只能夠重覆返
代表埋中國立場，做左張曉明以前ge角色

下屆特首

佢係教育局局長
如無意外 佢應該都係直屬國安
所以 林鄭只能夠盲撐

教育局局長喎
梗係可以教育埋特首同中央架啦